陰d陰d 咁拉 點解唔一次過整獲勁既

因為陰d陰d冇鏡頭影到，呢招學咗法國馬狗

因為係由我哋決定，如果我哋集中，就會重演11月18日

畀你察覺到

雖然係敵對關係，但其實兩方一直以某啲形式溝通緊 ....

博弈